屌 $380入能左700

大撚獲

你老尾

年年都升 下年都唔例外

網絡delay